巴爾換簡尼，deal5deal?

用乜都比人玩過既ex換現任
你濟唔濟？

你老母就deal

無限中出過既前度， 你仲會唔會食？
免費就話啫， 仲要換😨

ex 咁正

用果個乜鬼施素高換就屌

查比亞換巴爾deal唔deal?

送多隻dier

明宿